Sel 7mal Oktobri kuu päwal Haljala Kihhelkonna Kohtus perri Wihhola Koggukonna kohtu pea wannema kis oletus olli ja kisku ei teitand.Kaks rubla strafi maksma.Sel 14mal Oktobri kuu päwal Kihhelkonna Kohtu peawannem Nomis Koggokonna kohtu peawannema selle pärrast et temma Kohtoasjad mitte seaduse järrel järrel ei kula,ja walla asjad kohtu ramatu sisse kirjutas.Kohtu otsus Nr.11 sai katki woetud selle pärast et Wihhola mehed ei olle tunistust ühtigi toond,nemad onwad agga isse räkind.L.Uxkull.
